明明大家都知啲支那人係怕共產黨先去附和官媒 點解會有人相信轉燒黨旗就會得到佢地支持？

支那人同部分藍絲 又或者所謂中立派嘅思維其實一樣
邊一邊睇落穩陣就企邊邊 咁多個人唔會係自己被點相

燒黨旗又好支那國旗又好
香港人俾唔到啲支那人睇到我地贏硬嘅話
佢地係點都唔會投向我地依邊聯手抗共
自我閹割走去轉燒黨旗不但冇意義
仲可能俾班友笑返轉頭

你唔係相信鄰國嗰班一出iPhone就搶到癲哂嘅人真係愛國吓話...

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你